唔到你唔承認，嫁到這世界邊端d女真係幸福

睇得出
眼神
動作
講野個種口吻
其實冇認真睇
只不過屋企人睇
我扮行出行入𥄫兩眼
唔捨得唔睇
但又唔敢認真坐低睇
望住d女
成個人俾哂老公
但現實既我
d女掂都唔俾我掂
成世人未kiss過女
對住我
一係驚
一係嫌棄
一係唔當一回事
溝女真係好難
溝到佢個心更難
做男人既野
錢
洗得幾多
事業
過眼雲煙
成就
死左帶唔走
唯獨係女人
可能係我廢
咁我真係廢
但對一個窮途末路既人黎講
除左女人
人生真係冇咩值得再活下去

再見
祝你重刷成功

只要唔係真係嫁到去第三世界d國家
離開香港，落後少少都好
幸福真係簡單好多